Rock哥係最撚型嘅youtuber

咁撚淡定走去白衫堆到影9人地
比人毆咗咁多棍
rock哥你是最棒的

比立場更加第一身

pish

好勇

正式宣佈香港首席YouTuber

pushh

之前屌尻幣少，唔錯

RESPECT
不愧一直有睇開

Rock係行動型youtuber

你對大J改觀？
我更對Rock 哥敬佩，多謝rock哥走在最前。期待佢屌柒陳怡影片

勁嘢

痴撚線 佢真係好撚癲

因爲咁首次露面 其實好型！

最撚型YouTuber 搵命去報導真相 睇到想喊

推

Rock哥條友影到既白衫 幫手起出黎！

食左幾棍都仲可以揸實支cam影住自己 Rock哥真係爆勇

我都係偏向rock哥多啲
大j最近表現都唔錯
rockgor一直都咁高質